2019倚天屠龍記 (157) TVB 星期一至五8:30pm Gay佬出返去plx

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

新post 留名

祝緒丹宇宙第一

就快入地鐵

屌
勇者mon post

bot吖

冇啱啱得閒睇嗰陣就就快1001 上個鋪啲嘢都未睇晒

我敏

留名

一有新po又bot自動上水

屌 又勇者

等緊車先得閒上

小昭啊

集氣召喚二次元巴/絲打番黎

集氣

鈺頁咁正氣 gchi

頭寒

好難得

敏敏 呢幾集太虐心了

雨傘運動

錯POST

敏敏lm

錯COMMENT

新post留名

咩玩法

敏黨大業

蒲個頭先

Tvb都就播完 無芷若bb睇好空虛

有無人有睇盾之勇者動畫

Bitch

睇如花

之前睇見主角不停被屈，啲外人係都要主角同其他勇者仲有國王和好真係睇到躁

公屋妹報到

佢仲有其他劇

如花睇左未

無敏敏仲空虛

睇到想殺左個男主

仲有咩劇有敏敏

香密，未央

睇完倚天追下先

香蜜好睇啊

香密 敏敏係女二，但男女主角好難頂。。。

未央 敏敏做九公主，好似係唐嫣做？ 我無打算看了

睇佢大學拍啲片

依家睇到40集 反而覺得男女主線好睇
鈺琪條線劇情無咁好睇 但鈺琪真係好靚

追埋祝祝既劇啦
如花、歡兒、玄女、商碧晨、周心妍
睇哂先真正空虛

AGGER

真係冇得輸
但如花真係睇到好心up

等緊車......用4G都輕鬆搶#2

追完post la

生生死死

佢阿媽?

厹召喚

佢自己嚟

低質左推

我敏世界第一

敏敏真係好可愛

邊個逼走左黑洞絲？ 佢比人起左底？

邊度有得睇

每日睇一次

唔呀睇祝祝啲微博，整圖，都好滿足

@無忌弟弟

哇新相? 好正!

8題 long question得一題唔係鳩吹呢科 marketing 嘅 make-up 真係難好多完全預測唔到攞咩 grade

你而家係咪睇要retake幾多科

我鐘意佢演芷若楚楚可憐既feel

呢個look超cute

最美丐幫

你收皮啦

我敏世界第一
Mon po敏黨上水

之前有追漫畫

左一陣 又新post

有睇 潑婦 bitch

發覺用鈺琪做keyboard background都幾正

今晚敏敏好似冇份出場？

成日篤鈺琪個樣

篤鈺琪個面豬登

唔準篤佢隻眼

係既
報到

點解用果個正皮
我得個負皮
咩世界又係你比負皮？

如花仲可憐

靚過黃蓉

agger

呢科 pass 嘅話淨係要 retake 三科

細個唔讀書大個做運輸
大學唔讀書都係做運輸

一筒都靚喺我眼中祝祝靚啲

祝你好運

點解咁鍾意擠牙膏式出片…

牙蓉射鵰最靚

牙若倚天最靚

擠下擠下先引人蘋果有板你睇

夾得好辛苦.

印象同牙桐同牙棋差唔多

好想買好多野食比佢

send甜故send short左？

嘩
依張
呀!！！！！！！！！！！！！！
敏敏

有無人聽得明啲地點…
想Mark低

勿J ok?

咁可以去做下其他野

有冇app睇到囧女 ？
千尋個source唔得

10000 /10

點解你agger完全部負皮

唔洗夾都咁正

針對禾

呢套好似幾正

講緊芷痛巴啲圖
唔通你都係禁負皮

無 但我知係愛使做

笑死

負皮淫賊

一定打完飛機先浦頭

收返埋

我係桐子軍都認同

我唔捨得j敏敏

完美答案

一咩入黎阿 個個都知你24H

認同牙琪係雞請負皮

芷若倚天最靚
鈺琪世界最靚

LOGIC有D問題

你個人 無恥
悔辱祝祝
抵一世青頭

淫若

係冇

無問題

返到屋企敏b就kiss我幫我叉電

你一世玩屎gay佬

總結 芷若>鈺琪> all

芷若倚天最靚
鈺琪世界最靚
祝祝宇宙最靚

一桐呀蓉姨有無噤大波呀

你食屎啦 gay佬

俾你囉
鈺琪世界第一

真唔真呀
金庸連載小說果個年代真係容得落咁大膽同露骨嘅寫法?

可以無視愛龍

又話趙敏23-50
咁應該係23-36，38-50

乖

鍾樹根大弟子？

唔好擺啲淫嘢上嚟

鬼唔知 h倚天呀嘛

又扮

全部都係果啲情節？

抵負皮

取材

你真係行為幼稚

廢事你扮落去咋

牙琪世界第一

做雞方面

即刻同我走
Pu你阿mo

間中睇下算 驚沉迷

thx

完全封鎖

其實我想講
連范冰冰咁有錢都要比大陸d官呀有錢佬屌
點解你地唔信牙琪同牙丹都做緊同一樣野

其實我都好心痛 d靚女一定只會比有錢佬玩

你老母夠比狗屌生左你出黎

狗口長不出象牙

完全封鎖佢算啦

齋反敏G deal?

ok

今次邊位
完全封鎖條友啦
啲過街老鼠把口係食咗屎咁

完全封鎖咗

唔好再quote佢好嗎

兩條友合作盲反

完全封鎖咗勁耐
單機社會垃圾

想當初射鵰班桐子軍咪又好似你地咁瘋狂
以家睇番咪又係得啖笑
何必咁認真

敏敏先係倚天最靚

東張西望

東張西望有小昭

屌，冇鈺琪

有祝祝

又無敏敏

小昭！
過幾日了左使！

真係無

有左使

呢兩集無敏敏睇

正！ 芷若會出現東將西望

芷若同楊逍係東張西望出現！？

佢話遲啲有祝祝

等我仲以為有

小昭已經完咗，唔使再開嚟睇

搞撚錯

屌就係無我敏

哇 遲啲祝祝會出現喺東張西望吖

除定褲熱身

好似仲有無忌

竟然唔搵敏敏, 東張西望你係垃圾

呢個唔使理啦

未必唔係一件好事

罷睇

《東張西望》討論區 (9)

#453 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌....我敏呢

遲啲東張西望有祝祝若黨記得mon住

我都聽到
無忌弟弟肯定扯晒旗

不得了

諗落又係

deedee

無敏敏套劇死能左啦，咁都無

勁開心

冇

禾your又然

應該係敏敏唔得閒

左使

無敏敏，垃圾東張

頭先小昭個part係記者去咗大陸搵佢？

好似係

見到係tvb 相信我敏即刻話唔得閒

可能鈺琪開緊戲唔得閑

我敏拍緊月上重火 矛時間

班柒頭係咪唔撚識去橫店呀

整個big big channel 遙距

無睇東張 咩事？

唔得閒應酬啲x張x望

話遲啲會搵祝祝訪問

都做到30幾集, 基本都已經零宣傳

東張請芷若 左使

敏唔好上無線尷尬啦

唔緊要啦

阻住佢拍劇進度

見到無宣傳都咁高收視
仲唔狗衝咩 tvb

比人撚

做緊雞

咁依幾日要睇東張了

點解
敏敏咁出息係應該要多啲識囉

咩事 佢做臨記個時？

唯有係咁諗

應該係唔近姐 祝祝係住北京 相反你地敏係四川

咪臭係

兒嬉攻略：bob

又唔係 你知無線拉

其實係淨做訪問定請佢地黎香港
淨做訪問其實無咩意思
平時都睇唔少啦

追下佢ig

搵幸美播東坡家事比佢睇

最想睇係左使

淨做訪問

屌

屌 有畫面 唔好提得唔得

黑歷史

要求楊左使做番呢個表情出黎
好撚型

所以話 唔嚟仲好
廢事俾tvb撚
尷尬癌發作就唔好

最多都係送下tvbuddy嘅啫

龜頭Bob:無忌哥哥(支那語)

屌

但係黎左 你地又可以𥄫邊個連登仔去左接鈺琪機

負皮左

特登請人落嚟講幾句？

光明正大使乜驚

呢到啲巴打好惡
郁啲就起底😖

屌 有畫面

其實會唔會視像鳩up幾句咋

我第一個衝出去 大家可以mon實我

搞到小妹都巧京京

有無得睇番果段東張

我都會 mon me plz

mytv

我都覺

一槍打死我啦

我都喺現場點mon

發動陷阱卡

唔搵仲好，鈺琪性格咁單純實被人撚

又小妹

楊逍 > 芷your > 張無忌
敏黨黨員對TVB 予以強烈譴責

講真呢到有幾位巴打都自爆過
我哋呢度迷敏迷若仲有咩好驚

仲要有少少起格

都係嗰句，自爆同俾人起底係兩回事

想睇下佢係咪真係咁潚灑

愛回家

我敏好忙唔得閒睬tvb

俾啲鼓勵大家都要阻止

師姐

合理
唔係一陣又比人撚

今晚係咪d 人去哂六四無人推post

今晚呢集我芷若bb好sweet

睇佢其他訪問 真係超型 好潚

嗰兩個阿嬋

未夠鐘啫過去比錢咩

愛美麗最鐘意呢D 驅風

今集辛苦過扮蔥蔥

東張西望有冇講過蛛蛛

無

........

佢都係太忙

唔好傷心
Tvb無嘢值得期待

人在遠方 蛛蛛沒有和唱
啊rrrrrrrrrrrrrrr

我決定今晚擺睇TVB
聽晚睇番

也許今天風雨未眠

越黎越on9咁都29收視

也許身邊兵荒馬亂

人都死左仲提黎做咩

on9到底係佢嘅存在價值

總算心裡血脈仍相~連~~

今晚都想去維園...

1 like=1 RIP d19page啲呃like方法

本身今日嗰集都可以唔睇

鈺琪又潛咗幾日水
肯定好忙

住住 豬豬 豬住～～ 住豬 住豬 豬蛛～～

呢兩集無敏敏其實可以skip

熊樹根

一陣比若黨狙擊
唔洗講咁白

阿孝好慘

Cls

跣佢鑊甘

你哋好唔尊重死者

唔洗洗得返清

No offense

小心今個禮拜五佢返嚟搵你地

熊樹根真係好on 9

好狗

而家又走去幫人澄清

雙性戀

仲要話人係bi

真係轉gay

gayyyyyyyy

痴線

Gay

好on9

屋妹愛龍

我都係

痴q線

叫下你哋啫

你

八點半唔使睇敏G

返到屋企
埋位

各位條撚準備好未
今晚又到牙丹solo

留意到你一有得笑鳩愛人就出現

笑乜如果唔係你

上門搵我囉

xx大xx

又夠鐘睇牙若大勝

禾your

咁岩食完飯坐返埋枱

小心佢電視爬出嚟

又贏

甘

今日第幾集

沒有楊逍的第x日

沉默勝利者

37

今晚係芷若嘅天下

好掂

今場去左維園
咁岩今晚淨係得芷若

好彩今晚冇敏敏

冇得輸

臭G若

牙your
牙your
牙your

除衫

義父又唔見你除衫
你條pk

小心我好似愛使咁對蛛兒

抽牙若水

你去建設民主中國la
我地睇牙your

做乜唔除衫療傷

張狗

除噤少洗能婚約

扶住底

倚天最好睇既劇情已經過去

芷若要比人抽水啦

好想掂丹丹

期待播生生死死

今晚無敏敏可以專心去維園

垃圾張狗

想幫芷若療傷

我唔記得咗
唔係話過十香軟筋散食第二次
即使係好少份量
都會死架啦

牙your 今集solo

正能到

忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!!

小淫賊張無忌好可愛呀

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

牙敏成日都吹水架la

痴撚線 掂下背脊就要人娶左佢

抽水

芷若最開心既一集

機心婊

真係架
正呀

嬲

其實佢條頸做咩

妖女

點解要除衫,男人又唔使

又摸人個胸

若咁都抽下水

欺負我若

究竟 g your 有咩毒???

比著敏敏，我要瘋狂幫佢療傷

聽日講到婚約未

點解男女受受不親，掂下都唔得
但打交又得

系

成日拎敏敏黎抽張狗水

講笑

係咩意思...

摸下都唔得

屌下先啦

過幾集又吉鳩無忌

張狗好明白事理！！！

周芷若拎左九陰幾日咁快練到可以同九陽真氣抗衡

冇記錯今集冇敏敏

抗元風雲開始

係應該殺佢

請問啪d乜野呢

好似係中緊再食

點解若會有十香

有婚約呀

你隻張狗唔好反口!!!!!!!!!!!!

今晚應該小人

自己扮比敏敏界

條頸想點 敗筆

尋日有人話係狗帶

其實真係牙敏界

張無忌請周芷若、趙敏看護殷離，自己要去尋覓草藥。一路分花拂草，但島上花草與中土大異，多半不識，張無忌越尋越遠。
這時候，趙敏也追了上來，問張無忌道：“你找到草藥了嗎？”
張無忌無奈地搖了搖頭，反問道：“我不是讓你和周姑娘照看殷離嗎？你怎麼也跟過來了？”
趙敏小嘴一撅，說道：“我跟她在一起沒有話說，你沒見她看我的那眼神像是要把我吃了似的！”
張無忌突然又說道：“難道你和周姑娘真的不能友好相處嗎？我真希望你們能冰釋前嫌！”
趙敏詭異地笑著說道：“呵呵，我知道你在打什麼鬼主意，你一直以來都對周芷若念念不忘，前幾天你還看了、摸了她的處女小穴，你一定又是色心大動，想娶她作老婆吧！”
張無忌被趙敏說中了心思，紅著臉支吾道：“我……我是很喜歡她……這個你也……也知道呀！”
趙敏沒好氣地說道：“你呀，真是貧嘴！我不准你這樣含糊其辭地回答！”
張無忌想了想，便在趙敏耳邊輕聲說道：“我喜歡周芷若清純的樣子，我喜歡你騷媚的樣子，如果在床上的話，我想我會更喜歡你一些！”
趙敏俏臉含笑，說道：“你說的我可不信，我看你現在不喜歡我了，長時間都沒碰過我，你有周妹妹，把我早忘了！”
張無忌急忙喊冤道：“你也知道，最近接連遇到一連串的危險，加上周圍老是有人，我也沒機會呀！”
趙敏低著頭，說道：“你太偏心了，送給我的那根木棒，也要回去送給別的女人，害得人家天天晚上小穴都癢得不行，好難受呀！”
張無忌憐惜地吻了吻趙敏粉色的臉頰，說道：“敏敏，真是委屈你了，等回到中土後，我再給你做一根。我知道你的小穴想要被大肉棒插了，現在這荒島四處無人，義父和芷若他們也離這裡很遠，就讓我用大jī巴好好滿足你！”
說完，他把趙敏壓在地上，一邊在她身上胡亂的摸著，一邊在她粉嫩的臉上不停的親吻著。

張無忌帶著趙敏回到原處，謝遜、周芷若和殷離都在那裡等著。
謝遜突然問道：“無忌呀，你們跑到哪去了？我還讓周姑娘去找你，但她說沒找到你們！”
張無忌偷偷地朝周芷若看了一眼，只見她也在偷偷看他，臉色顯得有些羞紅，連忙低下頭去。
趙敏突然趴到張無忌耳邊輕語道：“剛才我看到的人影，很可能就是你夢寐以求的周妹妹，你說是不是呀？”說完，還在張無忌的耳邊呵了一口氣。
張無忌被趙敏說中了心思，赤紅著臉說道：“我怎麼會知道，也許是你看錯了！”
當晚，大家各自睡下，張無忌卻輾轉悱側，遲遲不能入睡，他的腦海裡一會兒是周芷若那清純的小臉，一會兒是趙敏那豐滿的乳房，一會兒又是小昭那金黃色的陰毛，殷離、楊不悔、雪嶺雙姝等等浮現眼前，他不禁暗罵自己太花心了！
這時候，他發現周芷若似乎也沒睡著，嬌軀轉來轉去，突然，她起身朝岸邊走去。
張無忌一直跟她走到了海灘上，只聽見一陣陣抽泣的哭聲，顯然是周芷若發出的，他輕輕地走了過去，將手搭在周芷若的香肩上，柔聲問道：“芷若，你怎麼了？是誰欺負你，把你惹哭了？”
周芷若大吃一驚，扭頭一看是張無忌，更加痛哭流涕，扭動著肩膀試圖擺脫他的手，說道：“你不要碰我，男女授受不親！”
張無忌猜想周芷若大概是因為下午看到的事情吃醋了，便直言：“你下午去找我們的時候，我其實早發現你在那灌木叢後，我們彼此都看過對方身體的全部，你就乾脆嫁給我吧！”
周芷若突然倒在張無忌的懷裡，柔情蜜意地說道：“無忌哥哥，只要你肯殺了那個小妖女替我師父報仇，我以後就是你的人了，你要怎麼樣都行，我都聽你的！下午你們做的那些事情，我……我也願意！”

祝祝做芷若
真係好可愛
溫柔善良

食屎啦

做乜整塊M巾喺條頸？

拍手掌...
你諗咩呀

都是張狗害

個尾爛到痴線好後悔睇左

臭g your

快啲交配啦 九陰溝九陽

賤人芷若又問定後路

下個topic 改咩好?

平反六四? 建設民主中國?

你自己諗下啦仲未拉佢 算佢好彩

閪女人

尋晚配音係咪做得好好?

心虛嘅人先會不斷解釋

芷若呢到好撚靚

若g頸個條咩帶黎

加油呀!
以前去過2次

個個發誓當食生菜

好呀好呀

係喎
又話23-50有敏
今日都冇

平反六四 gd

M巾

唔爭在呃多幾鑊

好pure好true

白化返再靚啲

死張狗

張狗建國

平反芷若

得9個人係度？ 2正 7負

芷若靚到

學左九陰啦咩

又應承

芷若真係好靚

注定被女人欺負

上去同若敏一齊平反

點解芷若條頸都傷嘅？

建設民主婚約

屌出聲

芷若根本先係最善良
祝b更加善良！！！！！

賢內助

打倒共產黨

點解要幫佢運功??

芷若句句有骨
講任何野都要拉去另外個2-3個女人到

其實張無忌最唔鐘意係咪止若

好煩呀 屌你 三句唔埋就敏敏 小昭

More

黑化個妝靚
白化件衫靚

想睇丹丹做小龍女

好正吖

好有霸氣

老老實實

芷若嬲嬲豬怕怕醜嘅樣都真係好好好好可愛

配音又正

芷若

佢咪小人囉，張狗

好多對白

支持日本共產黨

陰陽之力

九陰

求解

好假好虛偽
我敏

港女若

直接用棒插入去
再輸真氣

支持

其實嗰陣有冇可能已經練緊九陰？

芷若體內既係淫毒 要交配先解到

用陽具將陰力逼退

我想傳我既九陽比佢佢話想學

補魔

快d性交驅毒啦

芷若條頸做咩戴住條狗帶

好多引戰黨
走先 完場上水

廢金毛又亂估

唔駛除衫既

「釋放九陰真經、平反正印妻子、追究師父責任、結束蒙古專政、建設民主明朝」

平胸

好似九陰速成版

其係好on9 佢運功比佢果陣唔知佢練左九陽 d 內功勁左好多

張狗又用下體諗野

Sm 母狗

連你都...

張狗又抽水

幾時練玉女心經

要以精輸入驅毒

輸精氣啦仲輸陰氣

都唔係話速到咁呀

芷若依家武功咩level?

好撚古惑

已經學緊九陰？

之後有摧堅神爪

要養陰取陽

你想我傳埋比無忌

又有得摸

張狗教下都唔得, 食屎la

收皮 臭G

芷若好賤

事業模式芷若

獨食怪

法國若g真係完全冇波...

自己學就得

會生so

on9

敏敏先係好女仔

吳啟華都教la

你唔教!? 死張狗

若雞想偷武功

九陰？

祝祝演芷若
真係演得好好
表情拿捏得好正

如果張狗學埋九陰真經，咪變超西

亂咁練變咗九陰白骨爪

g持芷your打倒小妖女！！？

日日交配

獨食正仆街

用棒插入去傳?

芷若好奸

臭g

趙敏好睇好多

芷若死臭雞

天天在一起

芷若幾純

做咩仲要返中原

乾坤大揶移都想學
之前仲嫌人哋係邪教

好過敏g

著時裝大過地球

終於有人提出教九陽
個個想搶屠龍刀,冇人想搶九陽神功

芷若是否開始奸？

若雞笑得好淫 叫哂春咁

摧堅先係正統
白骨爪係錯解九陰

佢自己偷偷地一個練？

衰妹又幾撚正wo

發功喇

峨眉切菜劍法

若黨既夢想

Ching sick ball

張無忌一個人導致一堆武功失傳 ..

奸撚咗啦

魔若又出招了

媽媽的味道

整容臭G扮賢淑

地球

真，一近鏡就差好遠

結束敏黨專政
建設芷若大國

又娘親

賢妻芷若

點樣落海撈?

格劍傳夾埋張三豐一齊練

係囉，唔係中咗十香軟筋散咋咩，點解無啦啦有傷？係咪skip咗啲咩？定係之後會講返轉頭？

要交合先驅到D陰毒

若g

老母癖

倚天切

g持

原著 趙敏真係走左佬?

峨嵋唔係都有峨嵋九陽功咩
雖然一定唔及張狗完全版

件衫白到新買一樣

真

個個都練好無？

好想食芷若煮既野

以我鑑女無數既經驗
夠膽講 趙敏係正過芷若

運功應該雙手運
隻手位置唔岩
要再放上啲

打倒趙敏黨!!

臭雞未嫁比人都想偷武功
佢之後嫁比青書都唔抵可憐

不如唔好返去啦

1秒交代敏忌最尾唔係有敏都唔睇

要將有九陽之力既精液射入陰道先驅到毒

控制狂

發功了

邊個再話芷your係g 我即刻屌佢老母

收啦，若g

過幾日要亡國了

有婚約又點，遲d 就毀約啦

臭雞芷若

係咁煩

芷若好靚 芷若好靚 啦啦啦

祝祝又煮飯啦
真係入得廚房
出得廳堂

有交代你仲想點

屌你牙

周芷若其實幾慘
細細個就冇左老豆老母
入左人地個門派又比人蝦
然後張狗又同佢玩曖昧
唔同佢講清楚佢地既關係
師父又係一個仆街 教佢做人要我行我素 唔好聽其他人講
佢變奸都係因為由細到大都遇到衰人先搞到咁

無忌配音講野好快句句都好似保特咁

屌你老母

素素泉下有知發覺自己比阿仔借黎過橋識靚女
真係死都彈返生*2046次

芷若唔同意

打到小妖女，ho ball

幾時黑化 日日睇到咁忟都唔係辦法

好煩呀，芷若

mk仔同毒撚咁
你都識揀啦

屠龍斬

芷若係g

芷若好煩

做乜呢套倚天個張狗咁唔鍾意芷若既

套嘢好似愈嚟愈悶，打六大派嗰度已經係高潮

芷若bb

無忌哥哥已經唔記得左小昭

推倒蒙古暴政

芷若真係好煩膠

又屈我敏 張教主可唔可以醒少少

星期五蛛黨建國

都話佢係五散人
周愛癲

你係咪每晚就睇住呢啲甜故J?

舊版依個位做得好好睇 依版無鳩晒

書結局係同敏一齊？

滅絕學到斷晒經都做唔到高手
芷若一早跳船學九陰真經(速成版)

絕世神功呀

ji我敏萬歲

想問個盒係咪真係冇咗

係到騎馬仔咋屌起碼唔生仔都打個車輛呀

芷若落毒醒
芷若殺人勁
芷若偷刀冇得頂

芷若做乜放走趙敏，唔殺咗佢再收埋條屍？反而殺蛛兒

但係祝祝正過鈺琪

呢版係咪冇張三丰一掌啪死宋狗
想睇宋狗俾太師父啪死

點解周芷若變得咁痴身，明明之前都好有矜持，依家煩膠到

三件事大過婚約
敏敏係無忌心上地位, 芷若真係無得比

打狗鏟

尋日同今日 悶到瞓

緊係啦

畫眉

呢版做到好似被迫咁

明明書張狗扯哂旗

最賤都係太師傅送佢去峨眉

唔記得

G

臭雞係咁

芷若bb要笑多啲

降龍18炒

臭雞

舜晞演無忌
真係演得好好
表情拿捏得好正

係

好想幫敏敏畫

芷your戴足一晚狗帶

敏敏加油

D嘈到仆街既八婆劇情都無埋

冇最後抗元而死

所以佢雖然做左件壞事 但咁多年來一直好多支持者

因為佢魔化都係有原因 唔可以怪哂佢一個

人盡可夫既g

火雲掌

唔知點解覺得陳鈺琪同祝緒丹真人關係應該都mama地

垃圾編劇
講到張狗好憎芷若咁

我地要欣賞做奸角做得好嘅演員
尤其是係靚女

成個怨婦咁

妖物害人
理應消滅

洗白白

掉撚左又呃鳩敏敏跌左

個盒係咩 唔記得

沒有蛛蛛的第一天 陰

2女主角 你話呢

唔好污染我無忌

各為其主，佢地老闆都唔岩

敏敏同蛛兒現實friend底
但同芷若冇互動過

其實有機會想睇無忌+芷若團圓版

6
我一禁
變左10

其實係blog有冇互相留言？

有人向兩大黨開戰

啲表情交代得太明顯
芷若同小昭啲甜位無咗

又話會整番

九陰你撚得陰柔，係鬥酒僧條on9唔識睇梵文內功先咁鳩up 咋

原作結局係點

講真如果無忌同芷若交配
啲仔女係咪會勁到仆街
兩個本身都悟性高 仲要九陰溝九陽
好似從來冇人練過曬兩套

你射咗未

訓過龍添

身為敏黨都好同意祝祝奸得幾好

Open ending 同埋張狗承諾終身不娶趙敏

金庸講到明張最後無揀定配偶

退隱江湖OPEN END

我開咩戰 ?

好pure

死金毛又出黎發癲

獅王

廢老

又逼人

又篤灰

樣就芷若靚
不過角色始終都係最中意小昭

祝緒丹

一出世就走火入魔

廢老獅王

唔小心㩒咗負皮

芷若開始黎料

有個盒都報串

一齊先？

廢老出少句聲啦

金毛真係變左成個廢老咁

要代代為奴

G若篤灰

獅王果然係最正義

楊過小龍女生出黎嗰件咪屈機囉

妖 死廢老

獅王變左廢老

2fu

金毛狗真係好煩

芷若其實係咪同獅王有路

獅王我屌你老母呀

扔得好

逼害我敏...個盒

屌，原著係獅王知係若g做，只係扮野

誇咗

謝遜好柒煩

唔娶 冇話唔屌

牙敏

芷若明顯普通整容樣
大陸一街都係

抵啦

靚到

證明義父>>>>>>>>>>敏G

敏敏

個爛鬼盒帶住都覺得重哂地方

臭g your又扮可憐

原著金庸 唔想改歷史 夾硬要改到退隱
個結局都幾低能

黃衫g

唔想睇宋狗

宋狗出場

宋狗

佢老咗會好醜樣

丹丹

屌下姐..

新八

關你春事咩宋狗

發誓既野都算啦

厹

宋青狗又出黎

個盒比人斬完 仲要dom 落海

打得好

躝啦宋狗

屌你好似

好波

你係咪失心瘋啊

聽日敏敏返黎未

宋厹都係

柴九

芷若咁閪,點同佢過人世

比幾分 驚爛片唔敢睇

睇相認人

宋狗煩完未

宋青書比人打睇到我好爽

峨眉武當大師姐大師兄啲格都差唔多

西面八婆

我頂

西咩, 攞返九陰真經係峨眉責任

有冇

其實無忌都唔撚鐘意佢

好撚想笑

我自己上番去塔頂跳落黎

賤種

如果用張三豐嘅太極一巴掌…

綠叔去左邊

敏敏最尾有冇good end

點解會醜樣

抗元大業

從今日起
你要愛惜...

從今日起，你要愛惜生命

收皮啦陪門正派
收皮啦宋狗

宋ching

睇個電視姐

宋狗谷精上腦

有女仲會出嚟

臭雞都咁鍾意

轉頭就閃

入得廚房，出得廳堂

青書條柒頭呢輯有無死

宋狗真係打靶仔

好撚厹

無忌大D定青書大D?

宋狗白痴仔

病嬌

我開定po la

改咩名好

日日屌不悔

不悔晚晚自己爬上去ununun

廢老謝遜 淨係識想當年

同意

宋狗精蟲上腦就叫雞/打丁啦

芷若抗敏

呢d先過到人世感覺好痴身

不要再說了

睇下昭音音咪知

其實宋狗老母係邊個 ？

推翻暴政

趙敏見張無忌寫完給楊逍的書信，手中毛筆尚未放下，神色間頗是不樂，便道：「無忌哥哥，你曾答允我做三件事，第一件是替我借屠龍刀，第二件是當日在濠州不得與周姊姊成禮，這兩件你已經做了。還有第三件事呢，你可不能言而無信。」張無忌吃了一驚，道： 「你……你……你又有什麼古靈精怪的事要我做……」 趙敏嫣然一笑，說道：「我的眉毛太淡，你給我畫一畫。這可不違反武林俠義之道吧？」張無忌提起筆來，笑道：「從今而後，我天天給你畫眉。」 忽聽得窗外有人格格輕笑，說道：「無忌哥哥，你可也曾答允了我做一件事啊。」正是周芷若的聲音。張無忌凝神寫信，竟不知她何時來到窗外。 窗子緩緩推開，周芷若一張俏臉似笑非笑地現在燭光之下。張無忌驚道：「你……你又要叫我作什麼了？」周芷若微笑道： 「這時候我還想不到。哪一日你要和趙家妹子拜堂成親，只怕我便想到了。」 張無忌回頭向趙敏瞧了一眼，又回頭向周芷若瞧了一眼，霎時之間百感交集，也不知是喜是憂，手一顫，一枝筆掉在桌上。
全書完

打倒敏黨專政

呢隻叫船?

DOM左敏敏送比你嘅盒

青書又廢又唔打得,淨係識用陰人既招式去害人

若g仲有冇咩陰毛

C王 係咪天生汁男命? 成日要係荒島睇人扑野

芷若好靚

努力造緊人
過幾集出黎

獅王以前一定成日j素素

青書：我屌唔到若G 誓不罷休

仲未爆成昆

白虎

廢老已經唔記得左成昆

頂盡大師兄 高攀人地掌門
能力又冇地位又冇完全係 食軟飯

獅王係廢老,無忌都聽佢講
宋遠橋屌得啱, 青書又唔忿氣

兩個做仔,一個天一個地

蓉兒明明叫人學九陰係插昏庸無道嘅皇帝，用兵法打蒙古韃靼
芷若學嚟做咗啲咩嘢

越睇越覺得芷若同獅王關係唔簡單

人把醜就兇狠
dllm

心有所緒 若有所思

蛛兒第時返生點返中原

2019倚天屠龍記 (158) TVB 星期一至五8:30pm 芷若 結束一黨專政

不如若g同2fu扑野啦

豬耳

俾2-插過

咪臭係
公屋仔想食富豪女

大伯娘

你以為佢冇份？

2000改左新結局

垃圾廢老

若狗

打倒蒙古妖女

蛛兒 好L慘

你又知無

Google睇左好撚恐怖希望祝祝唔會...

內疚

心虛

呢個版本C王係咪ON9架

若g又想點啊

紫芷d 眼神同趙敏差勁遠

件事就係唔可以同趙敏拜堂

呢張正呀

實比帽無忌

又心虛

食屎啦 又講定先
又發誓

又問又問 臭G

射左未

仲好意思提蛛兒

臭G

芷若越黎越正

咪扮嘢啦芷若

豈能失信
你個盒呢

芷若不斷放毒針

G若

你成本書最勁洗乜驚呀

常昆

邊有嫁到比宋青書 昆9張狗激下佢之嘛